發覺宜家好少聽到BB鞋果啲吱吱聲

宜家啲BB係咪唔洗行路？

d聲好撚煩

因為bb父母放假要喺屋企玩電話

細路暴走鞋